澳洲墨爾本撚， 請問tullamarine係咪一個好住嘅地方

諗住喺度短住一陣， 淨係知佢近機場，上網search基本上都係講機場嘅資料…

有冇人知呢度出市區會否好耐？
治安好唔好？

渣車就快 好似有電車應該都要搭幾耐 同住機場冇分別

近westfield Airport west 有tram 59去city
基本上公共交通唔係咁方便 有車會咁啲

Thanks ching
未揸車住，睇黎唔會考慮

Thanks ching
睇黎要簡第二度

Brighton east 點睇？

你不如講你黎Melbourne做咩先喇 起碼要知道你多數去咩地方